{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913dc"},"moduleNumber":1,"question":"На якому з малюнків показаний обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913dd"},"moduleNumber":2,"question":"У якому випадку водій білого автомобіля правильно виконав обгін перед залізничним переїздом?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913de"},"moduleNumber":3,"question":"3. Як в цій ситуації вчинити водієві червоного автомобіля, для того щоб","answers":"{\"1\": \"\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c?\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913df"},"moduleNumber":4,"question":"Чи може водій виконати обгін після проїзду цих знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e0"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволено в цій ситуації водієві синього автомобіля виконати обгін  білого автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 100 \\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e1"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено обгін у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e2"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволено обгін у даній дорожній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443,  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e3"},"moduleNumber":8,"question":"Чи дозволяється водієві синього автомобіля почати обгін у цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0432 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e4"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволено водієві обгін у цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d  \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e5"},"moduleNumber":10,"question":"Чи дозволено водієві чорного автомобіля виконати обгін у цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0435\\u0439 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e6"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено водієві сірого автомобіля виконати обгін білого?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e7"},"moduleNumber":12,"question":"Чи дозволено обгін водієві зеленого автомобіля в цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e8"},"moduleNumber":13,"question":"Чи дозволено водієві білого автомобіля виконати обгін у цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913e9"},"moduleNumber":14,"question":"Чи дозволено виконати обгін у даній дорожній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ea"},"moduleNumber":15,"question":"Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виконати обгін у цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913eb"},"moduleNumber":16,"question":"Чи дозволено виконати обгін у цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ec"},"moduleNumber":17,"question":"Чи дозволено водієві виконати обгін транспортних засобів, що          рухаються з увімкненими проблисковими маячками оранжевого кольору?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ed"},"moduleNumber":18,"question":"Чи правильно водій зеленого автомобіля виконав обгін синього  автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0431\\u0443\\u0432 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ee"},"moduleNumber":19,"question":"Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виконати обгін синього  так, як показано на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ef"},"moduleNumber":20,"question":"Чи дозволено водієві синього автомобіля обігнати мопед?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f0"},"moduleNumber":21,"question":" У чому повинен переконатися водій перед початком обгону за відсутності зустрічних транспортних засобів і транспортних засобів, що  рухаються позаду?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f1"},"moduleNumber":22,"question":"Чи має право водій чорного автомобіля розпочати обгін синього   автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 - \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f2"},"moduleNumber":23,"question":"Чи може водій зеленого автомобіля почати обгін сірого автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u2013 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f3"},"moduleNumber":24,"question":"Чи дозволяється водієві автомобіля виконати обгін мотоцикліста на   цьому перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f4"},"moduleNumber":25,"question":"Як повинен діяти водій чорного автомобіля, що збирається виконувати  обгін, в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f5"},"moduleNumber":26,"question":"Що в даній ситуації повинен зробити водій зеленого автомобіля перед  тим, як почати обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440   \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 (\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f) \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u0439 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e (\\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e) \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f6"},"moduleNumber":27,"question":"Як повинен діяти в даній ситуації водій сірого автомобіля, який  збирається виконати обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456, \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d. \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f7"},"moduleNumber":28,"question":"Чи дозволено водієві білого автомобіля виконати обгін трактора в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f8"},"moduleNumber":29,"question":"Як повинен вчинити водій синього автомобіля, що рухається прямо, у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c  \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913f9"},"moduleNumber":30,"question":"Чи дозволено у цьому місці водієві білого автомобіля виконати обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435  \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913fa"},"moduleNumber":31,"question":"Чи дозволено водію червоного автомобіля виконати обгін в даному   місці дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913fb"},"moduleNumber":32,"question":"Чи дозволено обгін транспортного засобу, який виконує об'їзд або   обгін?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"2)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456   \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913fc"},"moduleNumber":33,"question":"На дорогах з якою мінімальною кількістю смуг для руху в одному   напрямку заборонений обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913fd"},"moduleNumber":34,"question":"Обгоном вважається:","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432  \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c  \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913fe"},"moduleNumber":35,"question":"Чи дозволено водієві обігнати транспортний засіб, що рухається тільки з проблисковим маячком зеленого кольору, і супроводжувані ним транспортні засоби?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ff"},"moduleNumber":36,"question":"Які дії заборонені водієві транспортного засобу, якого обганяють?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91400"},"moduleNumber":37,"question":"Чи дозволяється обгін на залізничних переїздах?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91401"},"moduleNumber":38,"question":"У яких випадках Вам дозволено обгін на перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0435\\u0441\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"5\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91402"},"moduleNumber":39,"question":"На якій відстані від пішохідного переходу заборонений обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 100 \\u043c - \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 100 \\u043c\", \"3\": \"- \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 150 \\u043c - \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91403"},"moduleNumber":40,"question":"Обгін заборонено:","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"2)\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"4)\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"5)\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2, 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91404"},"moduleNumber":41,"question":"У чому з переліченого повинен переконатися водій перед тим, як  почати обгін:","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0440\\u043e\\u0437\\u0443\\u043c\\u0456\\u0432 \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91405"},"moduleNumber":42,"question":"Чи дозволено на перехресті обгін поодиноких транспортних засобів, що  рухаються із швидкістю менше 30 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91406"},"moduleNumber":43,"question":"У яких з перелічених місць заборонений обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91407"},"moduleNumber":44,"question":"Чи дозволено водієві виконати обгін під час руху в умовах недостатньої   видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91408"},"moduleNumber":45,"question":"Чи дозволено водієві виконати обгін під час руху в умовах туману?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 300 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
